普及投票開唔到

一開到去揀語言就入唔到，琴日down完仲入到去揀投票站嗰位，今日一開番已經卡咗喺揀語言添，一揀中或英文就彈個提示出嚟，重down完都喺咁

改左全部用web版

網頁版入到了，原來自己柒咗唔知轉咗唔該晒巴打

用左vpn 都入唔到

唔緊要, 初選係咁俾人打壓俾人搞, D野要改黎改去
睇少眼都唔得!
巴打記得提埋身邊D親朋戚友轉晒web版投票

原本唔識教老豆整，依家識啦，可以拖埋老豆一齊去投

要自己del咗條link個onboarding